１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

ching我一樣,,放心。

一出世就看破咗 你企開啲先

十卜CHING

LET GO HAWKS

咩叫看破呀哥哥仔？
既然看破紅塵，仲問是否悲哀
係咪矛盾呀

不過我體諒一d鐘意扮大人既小朋友既心態
試問你既諗法有邊個成年人無經歷過

( Show Blocked User - oyvey )

認真post咪搞事

咁遲又真係幾悲哀既

點解block我

想知你經歷左啲咪就看破紅塵。

我係6碎小息食包媽咪麵跌落地下個刻已經看破左

???????

你6碎嗰陣邊塊碎跌落地？
有冇執返？

利申：早排踢波甩左粒lin係草地

諗住學人懶型倒落口 點知倒錯角度全freefall 由個刻起我就知神係唔存在
人世=渾濁 就像你那粒係冷風中滾動既lin咁

咸左

看破紅塵係發育時期必經階段、之後係練精化氣練氣化神練神還虛練虛入道破碎虛空
即是死埋
有邊個唔係出黎講聲

點解會看破紅塵？

努力讀好啲書
打少啲飛機
16歲仲有得高記得早啲訓

收到

啱啱諗住開post 比你快過我

CHING一樣為情所困?